老闆派多左封利是比我，應唔應該比返佢？

是咁的，今朝返工，見到張枱有封利是，以為係同事派既。之後下畫到老細派利是，見到個利是封同今朝果個一模一樣既，先發現原來係老闆派既
應唔應該比返佢🙈

唔好意思 係你老細想比我 但比你攞左 有無興趣出黎還番比我呢？

利利是是 點會多呀 意頭嚟㗎

你聽日唔洗番工喇，落去岀埋份糧

老闆就係考驗緊你誠唔誠實 可唔可信
你自己諗啦
想繼續保住份工 定要封利是

唔係咁lol
係佢親手派比我果時我係第二個部門幫緊手。

兩封都係係唔同場合收到

屌閪果陣時，想射兩滴入條女度，點知射鳩哂入去，咁可唔可以叫條女比返出黎？

認真d啦

你老豆老母每年都係射兩滴比你當利是？

醒唔起派咗派多次，問聲博個印象分都好
到佢醒起見你無反應就會覺得你唔誠實，啲廢老好小氣

啱聽 就算佢唔記得都博個好感先

幾錢封先

1

即係射撚左，就唔撚比返佢啦